覺唔覺深水埗醫局海壇通州街嗰頭好好住？

一落樓就有通州街公園 南昌街中間舊野
有病又可以去深水埔醫局睇病
去西九行街又快
交通又方便
_ _ _ _ _ _ _ _

之前去通州街公園踢波
喺荔枝角道一行入去就見到一大堆蝻 有齊架生咁企喺到望住你 已經覺得有點兒中伏
之後入到公園 唔係露宿者 就係道友 仲要班道友係通街打針 通街放電 啲針仲要周街擺 我坐咗喺球場張櫈隔離先知我隔離成堆針 嚇死我
個公廁先精彩 又濕又多染血紙巾

事後先知嗰頭係道友南亞集中地
住喺嗰到班友都幾慘 班道蝻完全冇皇管咁

有邊一區可以差得過深水埗？我見過好多窮人，無錢但都好有禮貌，可以好乾淨

但深水埗真係大部份係低端人口，無禮貌，隨地吐痰，仲要吐路中心，一地都係垃圾，連停留都不適宜，唔好話住呢度

覺 馬會都比人拆埋

深水埗=香港葛咸城

買咗通州街公園對面嗰兩檔“豪宅”嘅水魚真係

第時南昌一號

西九龍城寨

屌你老母南亞村黎

貧民窟，香港最危險地方無之一。
蝻、蟔、黑社會、道友、雞、乞衣同埋毒撚既集中地，自己諗

exactly住緊樓主講嗰到，個人覺得還好啦，至少交通方便同埋多嘢食。 至於人流雜嗰方面，都唔算太大問題，至多夜返屋企嗰時會起曬鋼咁

住緊附近啲唐樓？

聽講有道友會上啲冇閘嘅唐樓樓梯啪針 係咪真

唔係唐樓，不過從來唔用通州街個廁所，就算經過都會行對面街唔會直接穿過天橋底，因為真係好臭同好多流浪漢

第二差係上水，追唔再ssp

識d野

唯一可以接受係咪得近綠林中電西九呢一邊算正常少少

行多幾條街已經好少人
但南亞人又多左既時候,仲好

好多蝗。

附近仲有條天橋同隧道都係世界級地獄
鐘意挑戰嘅朋友可以去睇下

嗰頭仲有冇公廁係可以用

夠多南亞佬 最岩種族共容的左膠去住

咁多老同都話好住?

無，住咁耐無試過喺嗰頭用公廁

五毛戚繼光

正呀，勁撚多老鼠陪伴左右

啲犬直頭唔敢入去巡 點會有皇管

係通街上電

全撚部呀姐

仲有雞蟲

嗰排光復成日要打龜打藍絲
特登夜晚去嗰頭練膽

假設庳個香港就係我地屋企 咁深水埗就係個地獄廚房

隔離長沙灣同遠少少南昌,大角咀真係差好多

長沙灣道安全好多 其他都不了

日日都經過個度天橋底
其實無野
南亞佬好過道友
道友好癡線 會用針吉9你
特別夜晚通州踢波

點用針拮 好撚誇張喎

聚魚道係分界線

聚魚以南 港灣豪庭 紀律部隊宿 大同 都係啲正常社區

聚魚以北 通洲街公園 一堆唐樓 回收爛銅電器舖，蝻蟔道友流浪漢都有，夜晚冇乜事都唔會去

睇完樓主篇野諗左陣
心諗放乜撚野電

比d心機戒毒
堅持既話一定會戒到

個度一向都是咁
唔關呢幾年先

住在附近二十幾年見慣

有冇ching夜晚一齊去探險吓

樓主成日要去ssp醫局飲美沙酮？

個頭梗好住，一落樓下大把髮廊，出火好方便

貧民窟

你對住啲阿嬸射得出?

醫病兼補益
通州雙重療效
好使好用的美沙酮
家家傳頌

南昌站出口隔離條隧道恐怖到，勁多屎屎尿尿，又多道友露宿者，班仆街周圍柯，臭到

十幾年前住嘉美，返聖紀文，附近有公園泳池，西九龍啱啱開張，係幾好住

道友肚痾
嘔吐消化不良
屎尿失禁
陣陣酸臭 露宿照痾
咁就要快住通州
通州 通州奇趣街

有個大波fd好L憎去深水埗
深水埗真係麻麻地
唯一好係地理位置 去旺區都近既

我都諗起上水 2個都係shithole
上水係d蝗好L擾民 但都係走水貨多
ssp係雜 不過就交通方便好多

好好玩架。信我！

唔飲得 一入口要嘔返出嚟草起佢/賣俾人

俾班道友浪費咗個古蹟

十分同意 果道可能舊樓多 方便樣寵物 但d人極無公德
成條荔枝角道你都要小心踩到屎 周地都係比人踩過或新鮮嘅屎
見到d人放狗好多都無帶報紙水樽 當成條街就係狗公廁
阿叔阿伯亦好活出自我咁隨街吐痰
地鐵站口d乞丐長期露隻爛腳出來
大大個傷口博同情 見到極不安極不衞生 細菌傳染病真係多謝你
球場廁所周地針筒呢d樓主講咗亦的確係真有其事
唉 呢區窮唔緊要 但唔係要連人嘅基本尊嚴同公德都無吖嘛

冇咩事都唔想過去

嘩屌 點解 上左電發作？ 定打劫

蘋果動直頭日光日白拍撚埋片 係地鐵出口勁多道友

髮廊咩黎 真係未聽過 打飛機？

鴨記地鐵站出口果檔牛雜，臭到屎咁，但好多人幫襯。。

可能我仍住，但ssp站係有一陣臭味

SSP鴨記打落真係住唔過

醫局街班老妖

不過講真SSP南亞人其實唔可怕
道友黑社會回收佬個班先恐怖

以前住果頭去南昌公園跑步一定行港灣豪庭果邊
對面成陣尿味又有針筒仲要比啲隔音牆封住

大角咀好過SSP好多啦

好多阿叉

一個唔覺意俾支針吉到真係係咁先

呢個範圍應該係全香港最危險同烏煙瘴氣嘅地方

係 我都覺
你話太子隔離係渠就知點解臭姐
但深水埗嗰隻up味唔知邊到嚟

多d打999，報警話見到針筒同道友
佢會hea 問你，咁你有冇危險
你老虎蟹都話驚，好不安之類
咁佢虎會派好人來巡個公園

上水
天水圍
深水埗

香港三不管，有無數漏？

數多左
頭兩個冇乜問題
深水埗真係痴撚線
去親都覺得不宜久留
有咁快得咁快走人

唔止，一直去到元州街青山道，一路烏煙瘴氣到長沙灣，西九龍中心都好唔ok

界限街以南唔計都ok

真心上水不算太差，起碼仲有上水廣場，SSP的可怕處是區內人口大部份都極低端，比強國人更差，衛生好差，0文化，南亞區治安好差，去看一下自助洗衣店就知，毫無公德心。西九龍中心是爛場。。

天水圍其實現在已不錯了，銀座嘉湖同其他地方起碼都正常

香港三不管應該係：
深水埗（東）
深水埗 （西）
長沙灣 （東）

政府應該重建呢區，徹底消毒，依家好浪費，SSP位置剛好香港中央位，去邊都好快，依家比低端人口糟蹋晒

即係咩位 有冇仔細少少嘅界

推

初住深水埗，入黎認識下個社區

住邊頭

葛咸城好撚多有錢人嗰喎

高登果頭既舊洋樓

我都期待緊個區重建

師兄住過/緊深水埗?

屌你老母買幾支戰斧摧毀左呢個垃圾地方同埋啲人重建啦

果邊同長沙灣道以西已經係兩個世界

所以都少行過去果邊
最多都係去西九龍中心食飯同南昌公園跑下步
呢排發掘左賽馬會創意藝術中心
行上山少少，有少少似PMQ

未見過道友

地理上呢
位置係幾好，行路可以到旺角
如果0係MK返工會好方便

不過治安好差，附近唔止多南亞人
仲要多道友，因為附近有棟騎樓，係畀d道友飲橙汁

試過多手影畀黑底逗

多數0係美沙銅診所會見到

成班排骨道友

0個頭成個死城咁，唔知係咪旁邊個九龍大酒店剋住

果頭唯有等重建
10-20年後應該有成果

上水其實出左石湖墟d圍村都係幾舒服下

的確，有次上左棟市建局收左0既唐樓(有導賞帶)
梯間見到有針筒，真係嚇死人

不過樓上風景幾好，影到呢張

曲線POST?
日頭行過都周身唔聚財

以前住過好幾年深水埗，中電果頭，相對地冇咁多閒雜人等
而家搬左去大同新村，好好多

唔知點解行完海壇街入大角咀舊區成日覺得0個邊好雜下
係咪畀前者0既印象影響到？因為呢兩區係連住0既
反而行到奧運站附近先覺得好好多

你應該係講港灣豪庭，同埃華街中間果幾條街，果道有堆舊維修舖，係多勞動階層
但冇南亞人之類
港灣豪庭果個位真係分水嶺

港灣豪庭算係大角咀同深水埗分水嶺
我呢張野個位就0係正對面，不過通州街死氣沉沉
棟唐樓外面又冇咩燈，上樓都淆淆地
要拉多個朋友先夠膽上去

係，大角咀道一帶堆唐樓群反而多本土工業
唔似奧運一帶咁離地

點睇家下嘅元朗 應該僅次深水埗

通州街果頭斬好撚恐佈
道友南亞雞乜都齊

早幾個月自己搬左出黎住，就係SSP。
樓上講D 野全部中晒，基本上長沙灣道以南至南昌邨，根本係人間地獄。我都成日同自己講，人窮唔緊要，唔好無品德。
社會環境真係幾差，但放工買餸好平又方便。返工又多交通工具。
SSP 唯有勝係方便，長住就不了。

我反而窄少少
荔枝角道以西先至最雜
好懷疑0個邊係咪自從深水埗碼頭冇左之後先至變成咁？

唔係呀話深水埗都叫好住?
蝻又多蝗又多黐線佬又多廢老又多又臭又迫又焗又雜

奧運咪又係大角嘴
真係好on9 無端端將大角嘴西變左奧運

有時放工坐地鐵去南昌行返屋企，紅圈係人間地獄黎。

我都知，不過0個邊係填海街
奧運站一帶以前就係大角咀碼頭

只係覺得0個邊同九龍其他地方格格不入
有d似西隧口一帶

講住奧運會比較高級
維港灣 一號銀海 龍璽
離撚哂地果埋
不過其實根本地址都係屬於大角咀

個度大陸狗遠超香港人
不過食野咪要出返大角嘴舊區

不過認真大角嘴SSP長沙灣新一代個班南亞人已經比較好
踢波見過好多都好NICE

SSP最恐怖一定係通州同南昌去漁市場條隧道

北河街一帶都ok
人氣幾旺下，起碼有個街市
同埋堆夜冷檔都幾有特色，反而幾有安全感

不過一過左荔枝角道就好靜，尤其對住堆市建局重建地盤一帶更加死氣沉沉

those are all on9s

深水埗真系免费都唔住

入奧海城行成日有幾件蝗蟲0係左近
住0個邊除左連鎖店真係冇咩好食，好在大角咀舊區都唔少本土野食

第二代南亞人起碼同聲同氣，唔似d蝗二代咁冇家教

我覺得SSP最恐怖都係道友診所同貼近大角咀一帶

住中電嗰邊真係冇乜野
起碼食野買野飲茶夠平先

其實都是通州海壇醫局附近恐怖姐

深水埗泳池果邊都幾寧靜

再行前少少就打大佬

再向大角咀果邊就終究boss

係
不過通常見你係街坊行過唔會搞鳩你
深夜就唔知，寧願兜跌行番大街

長沙灣道>青山道>深旺道>荔枝角道

鐘意叫雞既人係咪鐘意住深水埗

yes 日日行
其實你正常行過無人會搞你

住深水埗最衰就係去到其他地方食乜都覺得貴

ex住港灣豪庭，上過幾次佢屋企，附近環境係幾好，夜晚送佢返屋企行過大角咀嗰邊，就算舊樓都感覺安全過深水埗好多

btw港灣豪庭個平台花園係公眾地方嚟，有樓梯行上去

道友 黑社會 新移民

深水埗係香港我唯一唔敢留夜啲既地方

你住埋我個份

香港有深水埗呢啲地方存在 但有啲人就好鍾意打飛機話香港治安好 真係笑死

重慶大廈計唔計?

其實重建既話 班社會垃圾分散去其他區 會唔會係問題?

講雜我反而覺得油麻地廟街一帶雜d
一街都係支那雞

嗰度一入夜真係靜 夜晚唔敢入欽州街公園

個樓盤最唔好都係對住九龍大酒店
0個度可以話係天堂同地獄0既分界線

咁香港呢，對比歐洲先進國家水平治安都幾好
起碼唔駛驚有扒手

哈哈
我搬黎深水埗前
就係油麻地大
住左30年
所以都無咩特別感覺

都係果句，係度住既街坊，慣左就唔係話特別驚
最多舉多D鐵，做番厚個人

上海街一帶過左7,8點靜到飛起
廟街當然熱鬧，不過d商販唔多nice

果欄夜晚反而幾熱鬧，d工人見我影相都冇咩野

呢個唔到你同我阻止啦
以前堅尼地城、九龍城都係無皇管
而家重建，地價炒起左，自然會趕走D負擔唔到既人

除非地產商唔起樓既姐

深水埗D樓咁矮，未來起番高好正常

有一樣野你地講漏左
深水埗直頭係甲由最集中既地方

地產霸權下0既結果就係文化、社區流失
隨之而來就係人與人化間0既冷漠

果欄班人好嘈
有時會喊打喊殺

同埋我最憎D人禮拜黎買生果
條路塞到仆街，仲要污嘈，好想果欄搬起(就算唔係油麻地住都)

住深水埗都少去個頭 雜到乜咁

不過香港人係鍾意全港變晒將軍澳咁，商場接商場
唔係天晉點會2萬一呎

其實，你話開心又好，灰又好，民生少少既區遲早都會重建，時代向前走

然後就話冇哂特色
街市厭環境衛生差
超市又厭貴

的確，住附近的確係幾滋擾下
d貨周圍擺，有次影相見到有架的士唔小心撞到人地d貨
個工人屌到個司機反晒皮
但問題係d貨擺晒0係車路，d車一駛過少少自然撞到

所以好難得，九龍城、深水埗0係呢個趨勢下仲keep得幾好
再咁落去，我真係搵唔到留0係hk 0既理由
我想有一間可以永久擁有0既屋企同社區，唔駛受地產霸權困擾
起碼，可以有d人情味，同當地相熟0既人一齊生活

可惜，呢樣野0係現今香港，太難

我之前住左間屋廿幾年，屋企夾硬要我搬，我都唔捨得
就算住番同區都唔掂

我之前返工返深水埗 不過近青山道

深水埗剩係可以住南昌街 欽州街 長沙灣道同大埔道包住嗰個範圍
有黃金 有地鐵 有巴士 24h超級市場 有24h宵夜 有糖水 ATM又齊

呢班食白粉道友原來未死哂:o 以前細個住付近 成日見有道友 或者 打針打到冇左大脾要裝義肢o既人

深水步 以前就多道友 早一年前去深水步食大排檔 入夜好多冇野做鳩流流既阿差 多道友冇問題,個個道友都瘦到得翻骨 又單丁一個人,你一拳都死佢啦 阿差就唔同 又高又大隻 又成群人

有咁誇張咩 我覺得冇乜嘢喎 都係啲人睇落去窮啲 同埋勁多廢老同新移民
利申 以前喺嗰度返學

其實我唔明點解班道友/露宿者唔會過港灣豪庭 詩歌舞街球場嗰邊擴散

真心我上次見完堆染血針筒同紙巾喺我隔離之後我而家仲驚緊

長沙灣道對落到海邊全部都唔係人住
界限街至西九龍廣場果帶

呢條路行過幾次，見識過
個個都老弱殘兵

慶幸自己讀書個年代冇學壞

個頭係咪好多黑社會，所以啲警察管唔到

多人報警多警察掛

D黑底都係道友定點
係既話唔驚啦
一拳一件

深水埗啲人咁無公德心 其實好多都係新移民同廢老 雖然都有香港人同年青人 但行一圈就知 佔多數都係前者
好難唔歧視呢兩種人

香港地好多公屋屋邨都係老人村 大把老人家 點解個啲屋邨又可以好乾淨比人感覺好寧靜

唔通真係窮人會發窮惡 特別憤世嫉俗?

起緊南昌一號好似開始趕緊啲露宿者走 但佢地比人趕走之後就住係啲唐樓後樓梯

細細個好中意去通州街公園玩 但以家天橋位已經變左毒竇 一個個木屋仔有哂電視機有哂床架 治安唔好又大陣尿味 唉

無可否認我覺得哩個位置交通算係方便 搭港鐵搭西鐵都算係近 但治安愈黎愈差係真

之前都仲覺得SSP仲有可取之處,就係鴨記,不過冇耐前去過買盒子去格下價,有D仆街舖夠膽死開差成倍既價,之後連再去既藉口都冇埋 西九果面都仲好啲,但一年都唔會去多幾次

樓下就美沙酮中心，好方便

如果真係火警 咪害死班居民
其實好多年前 政府警察係可以去插手 改善好個治安 但當時又懶懶閒
到家下 班新移民同班南亞啲勢力已經聚集 想管都管唔到
當街當行吸毒無人理 霸佔公共場所無人理 霸埋人哋唐樓啲後樓梯無人理 睇落去無乜事
當發生意外 幾多生命比呢班人害死

有次響通州球場踢完波，去隔籬沖涼，當我除到一線不掛時，有個道友響沖涼格上完電拎住支針筒行出嚟，嚇撚到我，即刻雙手插落對鞋度，佢亂嚟就同佢死過

仆街
但由南昌行去荔枝角aeon
又係另一個世界
成班闊太

一地煙頭都算，係一地空煙包，垃圾，但明明好多垃圾桶，經常有人吐痰，吐在行人路中間，吐在人地大廈出入口，有D人會在坑渠上噴鼻涕，係垂涕三尺果隻！

總之成個深水埗 起左佢一鋪過重建 就最好
產走哂d道友廢老 就一天都光哂

就係住緊呢個範圍
叫做香港人最多，起碼多過南亞先

呢個位置同長沙灣道另一邊簡直係天堂與地獄
你個位置10分有8分
但另一邊1分都比多佢

你住上水？上水都有得吹奏